親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

親Trump媒體Fox News都咁講，大家要投票。（Trump應該都會留意區議會選舉結果）

大家要投票， 唔好衰俾Trump睇

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏

所以，一定要投票

邊個連登仔無去投票， 請離開連登， 依度唔撚歡迎你地

😭

咁咪姐係大台

輸咗咪死

親Trump媒體Fox News都咁講， 證明Trump與一眾共和黨人都好留意選舉結果！

大家要投票

票站要人

美帝吹雞

Trump剛在周五接受Fox News訪問， 談論香港

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

但都要公平先得架

共和黨Solomon Yue:

明白中共以骯髒手段操控香港選舉, 但依然請大家投票, 希望以更多的選票去對抗中共的骯髒手段.

唔好射落海啦, 全世界睇住呀

而家問題係廢老太多
諗下點阻止廢老啦 手足點會唔投 咪撚講廢話

投票

好難贏，長者選民人數比後生仔多好多，而且後生仔投票率好低，上屆區議會選舉好似唔夠40%，相後長者平均接受50%，66-70歲更加係接近60%，即係話後生仔至少要達到70%先有機會贏區議會控制權

咁就仆街啦,快啲講話選舉dq事件,同成個選舉都係港共嘅人負責做

但都要盡力

起碼要令建制派議席大大減少

無計

連親Trump媒體Fox News都咁講， 睇怕美國政界真係將區選視作公投

推

所有射落海投白票嘅全部係弱智

屌，有聲

長者都有好多黃 俾啲信心
唔落去投就一定係輸左先

18 歲以下投唔到票，冇得表態，大約有50 萬人。

最擔心會出賤招
換票箱 種票

如果區議會輸咗，好難說服Trump做野

仆街了

同佢講番會種票先啦

政府會種票嫁唔好信呀

Push

英文好既手足，唔該話俾外媒知，香港既種票問題超嚴重，我地香港人會盡力去拉，票同投票，但請唔好預期哩一個會係一個公平既選舉

仲話投白票話投飯民係含淚既我屌你老母

哇屌外國會用呢個投票做指標
仲話冇用
我哋幾百萬廣告費都係為咗外國企係我哋呢邊
一個廉價投票都唔做
話投白票甚至投建制嗰啲五毛或真心膠
唔該唔好再自認同路人
一樣咁簡單嘅事都比你哋搞衰

咁多假票 點作準呀

自己屋企人入手先
帶佢哋去街
唔記得投票
各師各法啦

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，星期日7am 見)

咁佢哋都會考慮種票嗰啲因素去參考

所以後生仔我要90%

葉劉又出黎搏上名單

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

屌對家種票 點計

所以更加要去投票

咁點解後生仔唔投票

唔會投白票不過真係含淚投販民

2019年區議會選舉投票指南

大家早啲起身投

push

一車車老人院+中囯人落嚟投
郵局就一箱箱假票
不過聽日一定要投

難敵做票

因為佢不識香港國情囉屌
香港選舉是從滿貪污，根本不能真正反映任何事

上年我嗰區得一個民建聯，
所以投都廢事

推！！！！

不嬲都話係大型民意調查
係呢個結果唔係俾香港人打飛機
而係真係會上美國國會
俾全世界知香港人係咩取態

驘唔一定有咩著數
但輸既話人地想幫你都唔係咁易

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

有種票都叫公投？
咁多假名嘅信

一陣就有人搞事
之後今晚公佈取消區選

呢個可能係最後一次有意義嘅投票
我唔想變左澳門咁 15分鐘投完

無得駁

平時唔打國際線都算，今次真係要求大家幫手打靚佢

盡力去投，驅逐共狗
但會有人出蠱惑

根本game plan 就係用區選一錘定音
沉默大多數終於發聲反對示威支持止暴制亂

見到啲建制開頭發晒狂話要取消區選
而家突然咁老定話要如常舉行

真係好擔心會出大量陰招
啲泛民/獨立候選人仲咁懶懶閒

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

訂立普選但係叫人投白票 我屌你老母

大家盡力啦
熱青城班共狗依家又扮本土派
四圍叫人投白票、投親中派
你一阻止佢哋就話你泛民打手
好難搞

收埋佢身分證就得

完全無得駁

可能Trump都係睇住有幾多人投 非建制派，而決定簽唔簽

我年年都可以屌佢種票

但唔投 就係同美國背道而馳

好可能

大家幫手監控票站

輸左唔好抗擊士氣

踢走保皇黨

唔係公投⋯輸左就無得話有民意支持

今次投票，將會反映香港整體社會對今次事件既態度如何，侵侵亦會參照結果去決定同支那點講數

者係 美國會當今次選舉結果係公投
大家記得投票呀 唔可以輸俾建制

痴撚線係咪傻㗎 香港假選舉點當公投

咁多掌心雷...

果d真係可以當共諜處理
依家唔會理其他野 總之邊個奶共就係敵人

你要自己同美國講 總之人地係當左係公投

投白票死全家

如果今次輸咗 就唔使旨意救被捕手足。
因為得唔到民意

要做定文宣講種票

雖然我都唔鐘意當今次當成變相公投
因為唔知中共種左幾多票
但依家冇得退
何況唔好諗到外媒咁on9
人地當然知道中共隻手伸到有幾深

Agree
不過， 依然要去投票

死都要去投啊

棄票白票廢票全家俾狗姦

依個等輸左果時先去做啦 依家我會投左先再算

push！！！

白兵 storyteller happy kongner佢地會話咁輸左個運動係咪唔洗再搞 投黎冇用 唔好比飯民/垃圾和理非吊命 要輸等佢地醒覺

有心 可以順手幫手監票 捉到建制佢地就仆街

正路呀 你同人講你要民主但有票比你又唔投係講唔撚通

如果得一個民建聯
係唔洗投

選舉不是公投 請不要騎劫

無人騎劫

而家係親Trump媒體將區選當左係公投

唔想輸阿

其實要將種票，蛇齋餅粽，甚至聽日有機會得3個鐘投票呢d文宣埋出去海外，等其他人都知道我地區選面對緊d咩

美國當左係 你自己去同美國講

要推

到時建制派大勝 班暴徒點算

暴你老母

我唔care 你係咪焦土熱普城
你一日唔斷保皇黨經濟來源你點都贏唔到
除非你有炮

所以唔該投左先
你含咩都得
投左先

「唔係改左期咩？」

唉，但係又唔好嘅預感

嬴咗先講公投啦

屌你如果侵仔肯企出黎做大台
你執到喇傻仔

仲有一定要輕裝出街，隨時搜身話你有攻擊性武器拉人唔比你投票，引起市民不滿，挑釁我地，引發混亂，然後腰斬，係票箱做手腳。

一個都不能少，一票都不能少，忍9佢到點票結束。

點都好，盡力投左先

啲種票點算

要做定文宣 種票同選舉透明度問題

係區選變左大台
輸左=冇民意支持

好多人唔知聽日係當一次公投咁投 好多泛民候選人仲同街坊講民生福利 會講得贏建制？加上纜炒撚 會輸得好慘

未夠18

選舉贏與否=西方認為香港主流民意是否支持運動
咁簡單投個票都唔投，
西方媒體黎哂香港就係睇個選舉結果，
唔投對唔對得住啲死左同拉左嘅手足。

有幾多唔夠18嘅手足比人拉左，
唔投票嘅人對唔對得住依班票都無，唯有衝嘅手足

P

咁輸左咪仆街 宜家咁多大陸人 加上又一車車廢老 中共又有奸招 大量未夠18歲嘅手足又無得投

顯嘉請集中投5號

民意一早有答案
投票嘅基數會大過之前
如果民意真係趨向投本土泛民
唔係簡簡單單配票可以操控

如果咁都輸 好明顯對家做左手腳
無做手腳嘅話 贏係肯撚定
輸咪搵佢做手腳證據
種票已經可以推返出嚟講

不過到投票日佢仲可以耍咩手段仲未知
到時防暴企晒票站門口
發生啲咩都唔會知
所以 揀定土本泛民嚟投 之後嘅事之後處理啦

所以大家唔好再信咩白票唔好投求求大家，參選果個幾唔中意都選左先，贏左再慢慢屌佢

區選=變相公投

一定要去投票！ 要比美國知香港人嘅意志！

簽名hold住係睇區選呀

種票呢啲唔係新鮮嘢，美國唔會唔知
但係佢哋今次睇重嘅係香港人嘅意志
投票權就係民主嘅重要成份
你有票唔投，投白票，為私怨投對家/亂投
咁你仲有咩理據同人講你要爭取民主？

仲有依家冇人話區選係endgame，但係一定係今次運動其中一場大仗，點解要放棄呢場仗

其實要學識點用民意夾住泛民，而唔係次次畀泛民大局為重夾返選民轉頭。本來喺呢場運動都識，就係咁樣班泛民老seafood先一路唔敢割，但一到選舉又被食住。

事實上香港人已經冇咩退路，All in please!

建制咁多陰招點防

不了

推呀 美國人會睇今次選舉

顯嘉區請集中投3號

如果泛民大勝 佢又可以咁樣講

林鄭:今屆區議會選舉有超過5成選民因為示威活動而唔敢出黎投票,可見政府要先止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重沉默大多數人停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回復市民對選舉的信心

1124投票呀

泛民勝，美國：證明示威係多數民意，我哋要加大力度支持香港。
泛民輸，美國：示威已經失民心，我哋唔好再同香港人為敵！

投左都驚輸

幕後換箱無人會知
郁票都唔係未試過

可能知嘅過幾年囉可能

知唔知自己up乜 民主選舉係大台 ..

香港示威都唔公平

有投票可以做高級會員

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

咁就死啦，對家咁樣種票法邊有得玩

我睇法呢個只係其中一個項目
路仲有排行

投票唔係選擇

如果區選腰斬，即係俾理由侵簽過人權法

一定要投票
話時話 24/11之前 引唒D五化分化撚出來

係 本身就係好難贏 不停話係公投既真係豬隊友

唔好忽略建制咁多年來既種票工程

所以一定要投比黃色候選人

1124
全民公投
五大訴求

今次係親Trump媒體Fox News， 都當呢場區選係公投

721 85 811 831 101 1111

國際文宣戰線可唔可以更正返

出黎投比民主/本土派/獨立侯選人啊屌
咪撚投白票射落海咁On9

投就實投

但講到係全民公投就瀨晒嘢啦，個選舉又唔公平，又種票

根本好難贏，依家仲要講到係全民公投

X2

其實有陰影.
因為R美本身係準備睇罷工,點知只出現被罷工. 屌你,你自行罷工,咩議案咩行動都出齊,你亦唔使屌鬼.點知係無.
呢下係準備睇公投, 問題好多區係飯民與自稱獨立民主人士共舞.
豬乸人通常都係死係豬乸行為上,神聖鬼佬想救都未必救到.

就算議席唔夠 起碼票數要多過佢地

區選冇用撚出黎講兩句

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

樓下打緊喇!!!呀!!!好危險呀!!!

其實當初二百萬人出嚟遊行入面係咪至少有一百萬人 係未夠18歲冇投票權架

咁嘅話我哋可能真係會輸

無錯 推呀

唔好話美國 我地自己都可以睇到啲取向
有啲區例如 民建聯vs公民黨vs實政圓桌咁樣
正正三面反映晒三面有幾多人支持

借位

我地好似有樣嘢無做？？

要做

不過, 依然要去投票

一路都話係
當你行唔到出嚟
票數就係最佳反映

真心要做，我個po就講緊

不過係投票模式

你不如話black bloc變左大台，火魔變左大台、和你lunch和利飛變左大台
投票係手段，目的係斷建制米路同奪取政治權力
乜方法都要試
唔好拘泥於乜乜乜行動變左大台
行動唔係一個人，唔係一個團體，係唔會變大台既
如果個個都做，係因為個行動有效，有成果，ok?

你爭取民主，原來無一半人支持，人哋點幫你？

Rui

起碼都過半先啦 我理得佢配成點

呢次係對香港特衰政府同警謊嘅一次公投。跪求大家只係分黃藍，唔好理乜撚派！

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

【廣傳】全世界都當區選喺港人對示威的公投。白票只會被當成中立撚。請認清區選真正意義。不要被仇恨支配。

CNN: After months of unrest, Hong Kong is holding a de facto referendum on protests

目標：建制派輸

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

推呀！！！全部有票都要出黎投

熱狗：唔投泛民

經過咁多事如果後生仲係得40%咁抵死，抵輸，香港人一世係奴隸

唔好陪佢on9啦，呢種風向害死人，姐係要求我地踢場唔公平嘅波，仲要贏埋？

連做假種票都未防到，叫佢自己隨機街訪睇黃定藍多囉

今次係親Trump媒體Fox News， 都當呢場區選係公投。某程度上都反映到美國政客既取態。

我今朝係等佢開門

都話重點係唔公平姐係我同你鬥快跑步，贏咗先有糖食，但你條路就全部障礙，我就平坦，你會想用呢種比賽代表自己實力？

push 手足一定要投票

咁即係簽得名未呀

要以國際文宣解釋區選既不公平

但始終， 請大家去投票

其實都係,美帝吹雞,投票要人

同佢地講唔係公投
大把種票

咁就唔應該應承人民意對決，而係話比人聽唔公平，但會試，宜家成班當成公平對決咁玩乜料

撚係公投 班仆種晒票
都唔公平
但大家都一定要去投票